屌你老母梁耀忠 愧為葵芳票王 恥與為伍

2015區選 S12葵芳 所得選票3,301
2016立會 區議會（第二） 所得選票303,457

你食屎啦
葵芳放催淚彈又唔見咗
依家想出嚟搞大台

2020叫鄺神名單排3個投爆佢都唔會投比你

屌

想煽動割庶

唔係割 但係好撚嬲
btw 佢退比啲後生做仲好
街工又做唔到啲乜

你睇公民黨同鄺神都夠屌打

確實對白頭佬好撚反感

應該發個公開聲明比佢

叫佢咪撚再多事

唔係佢讓個主席出黎，今日會咁多事？

本身立法會主席個大台又唔做
而家又搶住做